# KVPPlugin translation for Traditional Chinese
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Foswiki $Id\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: osthold@modell-aachen.de\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2016-05-12 13:24+0200\n"
"Last-Translator: Modell Aachen <access@modell-aachen.de>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <http://translate.modell-"
"aachen.de/projects/metacommentplugin/releasenew-york/zh_CN/>\n"
"Language: zh-cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 1.9\n"
"X-Poedit-Country: Taiwan\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "%1 comments"
msgstr "%1评论"

#: data/System/MetaCommentDeleteTemplate.txt
msgid "%1 deleted a comment in %2"
msgstr "%1 删除了 %2处的意见。"

#: data/System/MetaCommentSaveTemplate.txt
msgid "%1 saved a comment in %2"
msgstr "%1保存了 %2处的意见。"

#: data/System/MetaCommentSaveTemplate.txt
msgid "%1 saved a comment in %2:"
msgstr "%1保存了 %2处的意见:"

#: data/System/MetaCommentUpdateTemplate.txt
msgid "%1 updated a comment in %2"
msgstr "%1保存了 %2处的意见:"

#: data/System/MetaCommentUpdateTemplate.txt
msgid "%1 updated a comment in %2:"
msgstr "%1保存了 %2处的意见:"

#: data/System/MetaCommentNotifyTemplate.txt
msgid "%1 wants to notify you about a comment in %2"
msgstr "%1请您注意在%2处的意见"

#: data/System/MetaCommentNotifyTemplate.txt
msgid "%1 wants to notify you about a comment in %2:"
msgstr "%1请您注意在%2处的意见:"

#: data/System/MetaCommentDeleteTemplate.txt
msgid "(No text)"
msgstr "(无内容)"

#: data/System/MetaCommentDeleteTemplate.txt
msgid "(No title)"
msgstr "(无标题)"

#: data/System/MetaCommentNotifyTemplate.txt
#: data/System/MetaCommentSaveTemplate.txt
#: data/System/MetaCommentUpdateTemplate.txt
msgid "(no text)"
msgstr "(无内容)"

#: data/System/MetaCommentNotifyTemplate.txt
#: data/System/MetaCommentSaveTemplate.txt
#: data/System/MetaCommentUpdateTemplate.txt
msgid "(no title)"
msgstr "(无标题)"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Add a comment"
msgstr "增加评论"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Add a comment to this topic"
msgstr "增加此主题评论"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Approve comment?"
msgstr "核准评论？"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Approve this comment"
msgstr "核准这条评论"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Are you sure that you want to approve comment %1 posted by %2 on %3?"
msgstr "你是否确认核准2%在3%上的评论1%?"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Are you sure that you want to delete comment %1 posted by %2 on %3?"
msgstr "你是否确认删除2%在3%上的评论1%?"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Are you sure that you want to notify comment %1 posted by %2 on %3?"
msgstr "您确定要通知您，当由 %2 在 %3上发布的 意见%1的时候?"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/metacommentsrss.tmpl
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Delete comment?"
msgstr "删除评论？"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Delete this comment"
msgstr "删除此条评论"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Don't notify anyone"
msgstr "不通知任何人"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Edit comment"
msgstr "编辑评论"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Edit this comment"
msgstr "编辑此条评论"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Mark as read"
msgstr "标注为已读"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "No, thanks"
msgstr "不，谢谢"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Notify comment?"
msgstr "通知意见?"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Notify these people"
msgstr "通知以下人员"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Notify this comment"
msgstr "请注意该意见"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "One comment"
msgstr "一条评论"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Please [[%1][login]] or [[%2][register]] to comment."
msgstr "请 [[%1][登陆]] 或 [[%2][注册]]置评。"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Please [[%1][login]] to comment."
msgstr "请 [[%1][登陆]置评。"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Please note, that people who have already been notified will not be notified again."
msgstr "请注意，已经收到通知的人将不会再次收到通知。"

#: data/System/MetaCommentPlugin.txt
msgid "RSS comments feed for the %1 web"
msgstr "RSS为 %1页面评论"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "RSS feed of the comments on this topic"
msgstr "RSS关于此主题的评论"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Reply on comment"
msgstr "回复评论"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Reply on this comment"
msgstr "回复此评论"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Sorry, commenting not allowed."
msgstr "对不起，不允许置评。"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Who do you want to notify about this comment?"
msgstr "关于该意见您想通知谁?"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Yes, approve"
msgstr "是的，同意"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "Yes, delete"
msgstr "是的，删除"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "needs approval"
msgstr "需要核准"

#: templates/metacomments.tmpl
msgid "permlink"
msgstr "静态链接"
